當年話工作忙住咁大無意義果個靚仔入一入黎

你呢幾日有冇假放呀？

其實放工返到間300 呎唔夠嘅屋仔已經可憐

呢幾日如果你有假放都仲屈係間屋仔真係好慘

供滿未呀層樓？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report